各位手足撐住！

努力訓教去發夢

趕緊過黎！！！！！

如果仲心思思出唔出嘅

我答你

依加即刻出！

人多唔會易打敗仗！